[
    {
        "question": "¿Cómo se llamaba la mamá de Jesús?",
        "choice1": "Eugenia",
        "choice2": "María",
        "choice3": "Mariana",
        "choice4": "Marta",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 1"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se llamaba el papá de Jesús?",
        "choice1": "Lucas",
        "choice2": "Timoteo",
        "choice3": "José",
        "choice4": "Judas",
        "answer": 3,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 2"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se llamaba el hermano mayor de Jesús?",
        "choice1": "Carlos",
        "choice2": "Pablo",
        "choice3": "Pedro",
        "choice4": "No tenía hermano más grande",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 3"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos animales metió Noé al arca?",
        "choice1": "Muchos",
        "choice2": "Pocos",
        "choice3": "Todos",
        "choice4": "Macho y hembra de cada especie",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 4"
    },
    {
        "question": "¿Cómo se llamaba el abuelo de Jacob?",
        "choice1": "Moises",
        "choice2": "Abrahan",
        "choice3": "Isaac",
        "choice4": "Manases",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 5"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos años tenía Jesús cuando se le perdió a sus padres?",
        "choice1": "12",
        "choice2": "3",
        "choice3": "18",
        "choice4": "33",
        "answer": 1,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 6"
    },
    {
        "question": "¿Cuántos libros tiene la Biblia?",
        "choice1": "75",
        "choice2": "66",
        "choice3": "40",
        "choice4": "Otra cantidad",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 7"
    },
    {
        "question": "¿En qué río fue bautizado Jesús?",
        "choice1": "Jordán",
        "choice2": "Éufrates",
        "choice3": "Nilo",
        "choice4": "Caraparí",
        "answer": 1,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 8"
    },
    {
        "question": "¿Quién era Sansón?",
        "choice1": "Era un rey",
        "choice2": "Era un juez para Israel",
        "choice3": "Era un discípulo de Jesús",
        "choice4": "Era un soldado",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 9"
    },
    {
        "question": "¿Qué texto dice: `Cuando digan 'sí', que sea sí`?",
        "choice1": "Mateo 5:3",
        "choice2": "Juan 17:3",
        "choice3": "Mateo 5:37",
        "choice4": "Salmos 55:22",
        "answer": 3,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 10"
    },
    {
        "question": "¿Qué mujer se convirtió en sal por pensar en las cosas materiales?",
        "choice1": "Rahab",
        "choice2": "Lea",
        "choice3": "Esposa de Noé",
        "choice4": "Esposa de Lot",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 11"
    },
    {
        "question": "¿Qué rey era esposo de la malvada Jezabel?",
        "choice1": "Saúl",
        "choice2": "Amán",
        "choice3": "Acab",
        "choice4": "Gog",
        "answer": 3,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 12"
    },
    {
        "question": "¿Por qué explicaba Jesús tan bien?",
        "choice1": "Porque fue a una buena Universidad",
        "choice2": "Porque le enseñó Jehová",
        "choice3": "Porque era inteligente",
        "choice4": "Porque estudiaba",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 13"
    },
    {
        "question": "¿Quiénes escribieron partes de la Biblia?",
        "choice1": "Rut, Orpá y Noemí",
        "choice2": "Saúl, Jonatán y Obed",
        "choice3": "Moisés, Salomón, Amós",
        "choice4": "Epafrodito, Nicolás, Bernabé",
        "answer": 3,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 14"
    },
    {
        "question": "¿Cuántas tribus formaban la nación de Israel?",
        "choice1": "11",
        "choice2": "12",
        "choice3": "13",
        "choice4": "14",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 15"
    },
    {
        "question": "¿Quién fue el profeta que estuvo mucho tiempo con Elías?",
        "choice1": "Miqueas",
        "choice2": "Zacarías",
        "choice3": "Amós",
        "choice4": "Eliseo",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 16"
    },
    {
        "question": "¿De qué libro es la historia de Lot?",
        "choice1": "Génesis",
        "choice2": "Éxodo",
        "choice3": "Levítico",
        "choice4": "Números",
        "answer": 1,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 17"
    },
    {
        "question": "¿A qué rey le dijeron 'No debes ir con ellos'",
        "choice1": "David",
        "choice2": "Salomón",
        "choice3": "Acab",
        "choice4": "Saúl",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 18"
    },
    {
        "question": "¿Dónde recibió Moisés los Diez Mandamientos?",
        "choice1": "Monte Hermón",
        "choice2": "Monte Sinaí",
        "choice3": "Monte de los Olivos",
        "choice4": "Monte Carmelo",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 19"
    },
    {
        "question": "¿Dónde recibió Moisés los Diez Mandamientos?",
        "choice1": "Monte Hermón",
        "choice2": "Monte de los Olivos",
        "choice3": "Monte Carmelo",
        "choice4": "Monte Sinaí",
        "answer": 2,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 20"
    },
    {
        "question": "¿Qué profeta fue tragado por un gran pez?",
        "choice1": "Pablo",
        "choice2": "Elías",
        "choice3": "Jonás",
        "choice4": "Jeremías",
        "answer": 1,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 21"
    },
    {
        "question": "¿Qué profeta fue tragado por un gran pez?",
        "choice1": "Jonás",
        "choice2": "Elías",
        "choice3": "Jeremías",
        "choice4": "Pablo",
        "answer": 1,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 22"
    },
    {
        "question": "¿Cuál es el primer libro de la Biblia?",
        "choice1": "Apocalipsis",
        "choice2": "Levítico",
        "choice3": "Éxodo",
        "choice4": "Génesis",
        "answer": 4,
        "__pregunta-nro__": "Pregunta 23"
    }
]